【20萬剛需？】黃遠輝：估計居屋有20萬份申請

新居屋經52折減價後，今日正式接受申請，連同上期申請名單合併計算，房委會資助房屋小組委員會主席黃遠輝估計，會有20萬份申請表。

黃遠輝今日出席電台節目時表示，有估算今次新申請表連同上期的申請表，合共有20萬份申請表。他表示，明白社會希望多些資助房屋，但在調整公私營房屋比例時要小心考慮，可能會影響目前20萬名劏房及板間房住戶會捱貴租，因此在增加房屋供應時，不能忽略這些家庭的需要。

20萬即係同你講 唔會抽中

即係樓價如果跌一半就會有二十萬成交？

未計班高糧一族，過哂quota唔比申請果班

薪

高粱

今次單身中獎機率有冇 0.1%